｛路標達人入｝究竟俾唔俾轉左嫁/有圖

小弟新界車多，話說出到尖沙咀呢個位呢，明明見到地標右線可以直行同轉左，但係點解人人入廣東道都會排曬起左線？搞到我都排埋一份

但奇就奇在排到我轉左時，明明2線都係綠燈，但係我眼尾見到右線個面既行人路燈都係綠既？ 咁如果我起右線轉左咪抄起曬d人？

媽啊搞到我好亂

行下咪知得唔得
錯咗印度仲深d

唔知啊就係 問過朋友又話可以

推推

有位轉線咪得

右線既轉左唔係入廣東道喎，係入中港城喎

個個都人形蜈蚣咁好難sip,後面巴士佬又推住你

所以你知點解d人排曬左線

真相大白 好在無亂入

好多的士入中港城

個轉左應該係FOR你轉去中國客運碼頭

轉左係入有蓋果度咋?

個直去logo指住呢個入口搞到我以為有得轉左

唔該曬大家 連登有愛